Netflix 動畫 侏羅紀世界 白堊冒險營 好睇到癲

侏羅紀世界 白堊冒險營
仲好睇過 The Lost World

不服來辯

搵套垃圾去比好難辯

我冇諗過動畫會咁好睇

Star wars套clone wars最後個季尾幾集直頭電影質素